


- danielle

다니엘의 크리스피하고 맛있는 과자는 
세심하게 선택된 재료로 첨단 진공프라이 공법으로 
소량 생산됩니다. 열대과일에 천연오일을 분사하여 
만들어진 다니엘은 일반 과자에 비해 칼로리가 적고, 
과일 본연의 맛을 간직하고 있습니다.


- description points


다니엘의 크리스피하고 맛있는 과자는 세심하게 선택된 재료로 첨단 진공프라이 공법으로 
소량 생산됩니다. 열대과일에 천연오일을 분사하여 만들어진 다니엘은 일반 과자에 비해
칼로리가 적고, 과일 본연의 맛을 간직하고 있습니다.description points

crispy fruit chips - font: gobold 33pt


다니엘의 크리스피하고 맛있는 과자는 
세심하게 선택된 재료로 첨단 진공프라이 공법으로 
소량 생산됩니다. 열대과일에 천연오일을 분사하여 
만들어진 다니엘은 일반 과자에 비해 칼로리가 적고, 
과일 본연의 맛을 간직하고 있습니다.

태국에서 봉사활동을 하였던 미국인 다니엘 여사가 
가족들에게 열대과일의 맛과 영양을 그대로 전하기 
위해 손수 재배한 과일에 천연오일을 뿌려 오븐에 
구은 열대 과일 과자입니다.


History - font: gobold 33pt


product introduction - font: gobold 33pt


danielle 
sweet mango chips

망고는 아시아에서 가장 사랑받는 열대과일입니다.
다니엘 농장에서 정성스럽게 키워진 망고의 최상의 맛과
신선함을 유지하기 위해 수작업으로 키우고 수확합니다.
달콤하고 맛있는 망고의 맛을 바삭한 식감으로
다니엘 망고 칩스를 즐겨주세요.

-

danielle 
sweet jackfruit chips

나무에서 열리는 과일 중 가장 크다는 잭후르츠는
파인애플과 바나나의 달콤한 향과 맛을
동시에 가진 독특한 과일입니다.
다니엘 잭후르츠 칩스는 재밌는 식감과 깊은 풍미의
달콤한 맛으로 파티용으로 최고의 과자입니다.

-

danielle 
honey banana chips

세계적으로 가장 유명한 과일 중 하나인 바나나 중에서
다른 지역의 바나나 보다 작고 당도가 높은
허니 바나나 또는 베이비 바나나라고 불리는
태국 바나나로 만든 다니엘 바나나 칩스는 재미와
더불어 특별한 느낌의 맛을 주는 제품입니다.

-

danielle 
tangy pineapple chips

재밌는 생김새만큼 입맛을 돋우는 
달콤한 과육이 인상적인 파인애플은 
언제 어디서나 사랑받는 과일이다.
파인애플은 ‘비타민C의 여왕’이라는 
별명처럼 영양분이 풍부한 과일로 유명하다.


-


danielle 
roasted coconut chips

코코넛은 코코스야자의 열매로,
즙이 많아 음료로 마시며 코코넛의 열매 안쪽의
젤리처럼 생긴 과육은 그대로 먹거나
기름을 짜는데 쓰입니다. 젤리 상태의 과육에는
지방 1∼6%와 인이 많이 들어 있고
잘 익은 코코넛에는 지방 26%, 단백질 4g,
인 100㎎ 이상, 철 2.5㎎이 들어 있어
맛과 건강을 동시에 챙길 수 있는 식품입니다.



awards - font: gobold 33pt

(time_graph)



making process  - font: gobold 33pt

* 원재료의 맛 유지
* 바삭한 식감
* 적은 열량


1. 다니엘 농장에서 
세심히 재배된 과일을 
수작업으로 수확 다듬기

2.청결한 야외건조
시설에서 맑고 깨끗한
자연바람으로 건조

3.천연오일을 뿌린 뒤
첨단 진공프라이 공법으로
튀기지 않고 굽기

-


상품 중량: 한 봉지 56g
20피트 가용 수량: 450box X 49ea = 21,600ea
HS CODE: 2008.99.1500
권장 소비자가: 4,800원









